LIHKG環球女神冠軍盃附加賽次回合

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:00am 宋智孝 vs 平井桃@TWICE
12:02am 陳穎欣@SG vs 田馥甄
12:04am 劉亦菲 vs 林詩枝
12:06am Mélanie Laurent vs Blake Lively

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽次回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)

2017-8-5 12am-10pm

宋智孝 vs 平井桃@TWICE

(首回合 44-57)

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-5 12:02am-10:02pm

陳穎欣@SG vs 田馥甄

(首回合 49-32)

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-5 12:04am-10:04pm

劉亦菲 vs 林詩枝

(首回合 32-47)

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

momo

2017-8-5 12:06am-10:06pm

Mélanie Laurent vs Blake Lively

(首回合 10-41)

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

雖然下面果場有少少WFC,但都等我po晒先啦

其實我真係好想文字旁述,但因為聯賽又季前,自己都有野搞緊,所以只可以推post,唔好意思各位

Momo

投晒

push

定延黨全面進場支持室友

歡迎呀

又黎打搞晒

有人黎推post我無任歡迎啦

智孝呀!!!!

都幾難追啦

室友🖖🏻🖖🏻🖖🏻🖖🏻

14:28

仲要加埋44比57

嗰兩個鬼妹咩料？唔識投